[正視聽]港鐵因警方於葵芳站放催淚彈而封閉該站作清洗

如題

Push

push

推多下先